(升級)我地需要槍或遠程武器對衡啲狗濫用槍

學術討論

Potato gun 易整易買
但比較大型 較難攜帶

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

可以試下用竹整腳踏式炮台

諗起津路水炮

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

pish
射程遠，唔洗太前
只係唔知用咩彈好